NOW: 立法會財委會通過36億教育撥款

學店fat fat

有錢去旅行喇

一早估到啦，做足全日show都係想做比班支持者睇

加人工應該難今日過

last 一項

班泛民阻撚住晒，收檔喇

班8大窮撚又要出黎批鬥

加人工掉上去啦，都冇人反對架啦

拖撚到你九月

過又比人屌唔過又比人屌，醒目的都寧願去奶共算

香港已死，移民好過

四方閪,乜撚都唔滿意

又益大陸佬

其實仲通過埋55億醫療撥款
我想知呢堆撥款有幾重要先
如果好似美國財政懸崖咁過唔到all shutdown既話，咁寧可通過唔嘈dq都合理既你試下兩三日後所有公立醫院shutdown你幾大條道理都係假

不過若果根本唔重要佢地又出賣選民

原來係三間醫院起/擴建
咁又唔急既不過好似係陳健波硬表決東涌食水污水都唔急既